Trump ban tiktok算唔算玩死自己？

係我同意on9仔先玩tiktok
但班on9仔有份投票
得罪咗好大批年輕選民

善心打破0回覆

其實係迫其他公司買姐
班傻仔而家都仲玩到㗎

唔識包裝姐

唔應該果個時候ban，應該連任左先ban

Biden點都出招架啦
邊有得連任

最衰都係deep state

deep state都要玩抖陰

冇錯 ban tik tok令佢失去咗d票
但同時都可以幫佢爭取咗好多票